iphone 7 home 鍵壞左幾錢

唔小心跌落地就無反應

試下跌多次

一齊買新機啦

好貴

過保/無買AC+承惠HK$2488